有冇人可以help我切走個肚。。。。。。。。。。

籃球size

easy

我都想